六月十日各大報章之頭條標題

蘋果：
香港人漂亮的固執
1,030,000

明報：
白衣人海反修例
民陣稱103萬 警稱高峰24萬

星島：
民陣：103萬人參與 警：最高峰24萬人
反修例遊行大逼爆

都市：
反「逃犯」修例大遊行 逼爆港心臟
民陣：103萬人 雷鼎鳴：20萬人 警方：24萬人

東方：
黑惡須懲 黑白分明
72萬人聯署 撐修逃犯例

文匯：
82萬聯署撐修例
半天急增逾10萬

各位星期三再見

東方方

東方同文滙